放兩張The Script 演唱會飛

有朋友去唔到(24/4) The Script concert
睇下有冇人可以出席? 唔一定要兩張一齊買

有意加TG

THANKS